### [return main page](../../README.md) | [Chapter 12. Learn Node.js](PAGE_NODE.md)

### Topic Validation :
а что такое Validation? Это просто проверка чево либо. Например мы можем написать, дапустим выражение номер телефона, если там цыфры то проверка проходит отлично и мы радуимся, а ели там буквы например, то проверка не проходит. Ну это как пример. Можешь нафантазировать как хочешь. Главное проверять всё. Или давайте немношко усложним этот пример. Если просто цыфры, не проходит проверку. Обяхательно должно быть 069, 068, 060, 079. Только таком случие проверка пройдёт валидацыя данных. 

Для validation data я должен знать регулярные выражении, обязательно! 

### Extern Links :
* [UouTube : Александр Маврин](https://www.youtube.com/watch?v=_4cQNsbVt8o&ab_channel=%D0%90%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D1%80%D0%9C%D0%B0%D0%B2%D1%80%D0%B8%D0%BD%D0%90%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D1%80%D0%9C%D0%B0%D0%B2%D1%80%D0%B8%D0%BD)
* [How to make input validation simple and clean in your Express.js app](https://www.freecodecamp.org/news/how-to-make-input-validation-simple-and-clean-in-your-express-js-app-ea9b5ff5a8a7/)
* [express-validator(https://express-validator.github.io/docs/)]
